係咪我太小氣

咁撚小氣都有，讓埋條囡比個ex 做sp就差唔多

真
樓豬重停留緊喺漢朝

樓主返緊乜工要輪更？